狗公就好似蚊咁

殺極都殺唔晒
而且女人永遠都唔會發現 直至佢吸撚左你血

希望做過狗公既人生生世世拍親拖都戴帽

真係好撚多狗公
不知廉恥
自己有女仲去搞鳩人地條女